青衣北開波了

暴大仔女加油

青衣終於

青衣人加油

青衣有全棟狗屋

加油

等左好耐

青衣有個狗宿

推推

咩事？

推

繼續後欄著火

青衣南個邊有狗宿
小心
青衣人反抗

終於破處

希望大家幫手update

涌美

青衣都tg

青衣都開戰咁激

青衣終於開齋

fb 有人話唔是tg

啲車係唔小心？定係小心地唔小心？

講左五個月，一直都話青衣好危險，多謝手足情願危險都要救中大

終於.....

感謝青衣

青衣係詳和之地,好難攪得起

全區八成廢老
食到幾多TG

Achievement unlocked

咁撚多車都出tg

青衣係機場命脈嚟

竟然係青衣先過東涌

青衣好難走，有無人接放學

應該唔係TG 有人燒野

要破蛋啦

真 圖入面果到好近機鐵站條露天路軌

青衣人 落嚟！

長發迴旋處？

求update

爸爸媽媽家人門口

爆鳩佢
話好今日攬炒

yes

北橋一封 機場快線玩完

青衣南有狗宿

已FC
鄭蟲泰

搞得既都係街坊

破處

加油表衣

靜靜地自己知咪算

關乜事...

唔該晒 大家加油

即刻做嘢啦
對準狗畜

青衣咩事

青衣村對出馬路

唔係TG啦, 青衣繼續留返個處煲湯

青衣警署隔離有狗宿
全棟都係狗住

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

青衣有全棟曱甴屋

BBQ

push

暫時見到得10個係屋入面

Tg左？

狗屋同狗宿舍相連 有d難落手

青衣狗屋地勢險要 好似搏唔過

萬千唔好搞呢度 咁樣全港都會返唔到工

祝武運昌隆

隔離就消防

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

22:26 北橋已封

好多位可以走
同埋旁邊有間廟
D煙可能係個道傳過去

油庫係最強火魔

燒rb 咋

超級車務控制中心

北橋而家塞緊

頂住

青衣！

青衣手足加油 小心

青衣人

燒狗屋

手足加油祝武運昌隆

呢個鐘數開波應該全部街坊

下次倒塞入機場

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

間狗宿就真係要小心啲

Push! 黨鐵控制中心

respect 青衣手足

check車牌做嘢

青衣係好多交通主要幹道!

等左好撚耐

玩咁大
所有線路連昂坪360都會收皮
咪撚癲

成排水碼排得咁整齊

狗宿難啊 旁邊就係狗屋同消防

青衣好撚多藍廢老 港豬

青衣第一槍？

香港人 反抗！

唔係tg咁係乜

廣傳
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

我以為油庫或者油站。千祈唔好，人口太密。真係唔好。

元朗夠有
有埋黑社會添
唔洗驚
我哋一齊打

今日咁亂仲返工？
佢唔驚俾人拖出去淋電油咩
好心搵人叫佢收工啦
安全至上

一個四面環海嘅島都可以咁

青衣狗屋勁多屋苑圍住 青衣和理非不妨係屋企入面大屌黑警黑全家 搞到班黑警成家崩潰

可能燒野掛, 現場都無狗

青衣人！ 六個月後 終於有第一粒tg啦

燒死所有警察家屬，血債血償

係，青衣連儂牆其實好多人睇
阿伯大陸口音阿姐，個個都睇
有次帶住口罩，個阿姐仲扯開我，話企我隔離個女人癲嘅不停睥住我，叫我小心d

。

一定要搞9青衣狗宿呀

有youtuber教大家整槍

西邊先啱
南面係工業區

剎呀

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心

中大，香港中文大學

講真 青衣警署就係附近 你唔熟青衣地方真係送頭 ，d狗係青衣警署個邊渣車黎樓主個張圖個到 , 暢通既話2分鐘內真係到

有冇相

青衣會唔會破蛋呢？

狗宿同工業區隔一條馬路

今日破兩個處 土瓜灣同青衣

等左好耐喇，成個青衣一直都平行時空咁，青衣手足加油!

放完要速閃，太近狗屋

警察理得你死

街坊落黎啦！

橋裝,便衣最難防

學生活動中心需要頹tee、拖鞋、保鮮紙、梳打粉、梳打水、哮喘藥等物資。如有其他物資，亦可送往學活。

等咗好耐la

Confirm tg?
定係燒野渣

邊到

孤島手足

呢個時侯全部都街坊黎

唔洗分南西啦 就係隔離 幾步路已經到

好近狗屋，要小心

有TG咩?

狗都無隻，手足岩岩仲玩緊迴旋處

Sor load唔到相 自膠

加油加油

新界南要人

入面應該唔夠人 唔敢出黎

青衣人上呀

yeah

青衣狗毛都無條...
唔知死晒去邊

青衣！！

狗局眼睇得10個防暴
有4,5隻係狗宿

呢個位幾好守 青衣狗黎既就走去荃灣
荃灣狗屋同葵芳狗屋老閪咁鳩遠

多唔多街坊？

狗宿隔離就係狗屋
求玩法？

黑警扮示威者

連D狗都係廢老

等fc

青衣都解鎖

食到拒地心臟病發

青衣春袋係青馬大橋，但要搞好困難

409班小巴狗，岩先話有好多路障，阻9住佢地🙄🙄🙄

最多快閃，圍冇着數

唔想講都要講，青衣啲路好撚複雜，唔識路好大機會送頭，不宜長守。手足屌完狗宿就散，留力聽朝晨曦

青衣狗屋 隔離仲有狗仔女住
千祈唔好搞

狗宿可以點玩
想玩屎

狗屋見

西鐵 東鐵 都有各自嘅後備控制中心（九鐵遺物）
喺錦田 同 火炭

狗舍隔離就消防局

反抗！！！！
報仇！！！！

青衣西路好似係入機場3條主路其中一條？

青衣都破處

409班廢老司機已經好多次係咁

409不嬲藍到仆街 盡量唔好再坐

唔易搞

青衣人加油😭😭

青衣keep it up

上次仲用較剪兇絲打

應該只剩低郊野公園範圍同離島區未開齋

南北地鐵站封左就變孤島

青衣急需物資

中大生，唔好了結自己生命

青衣人感動

拉 有都比中大寶寶

咁又岩

手足小心

各位青衣人 係時候要放膽去做 仲要打到黎💪🏻

tg左？

*終於

真.tg?

相連 搞唔過

唔夠人要避
玩快閃

選舉近了，先換換血

青衣狗宿舍有冇消防住？

而家仲打緊？

10點鳩叫粗暴版

應該冇 果幢叫狗宿
唔係公務員

依家洗唔洗街坊

青衣人憤怒

四通8達 但易攻難守

適合快閃

吉爆409 d車
聽日青衣南想番工既人都番唔到
青衣南班廢老好中意番工

洗唔洗?

出左黎 就宿舍 狗屋不保比人聲東擊西

死廢老

咁岩喇

死廢老要死

洗唔洗家長車

咁係時候落街幫手啦

火魔法咋...tg?諗下好啦，狗都未出…

Sor，我係偷圖撚

仲有長宏班腥港人

狗表示 青衣冷處理就得 由佢地開心下

唔撚係tg黎
利申：青衣手足

fake
唔係tg嚟

真
今日見到個講普通話嘅大姐，用廣東話捉住兩個老過佢嘅大姐，喺度講黑警8.31殺死人

淨係得狗

唔需要接放學，全部街坊黎
外人唔好入黎，一封南北橋就pk

班狗仲係狗竇度un un腳，攞電筒周街射

咁都幾難搞，係正隔黎，消防又係隔黎

平行時空終於有TG

要經走晒
成棟樓未到11點淨係得大概10窗有燈
肯定去晒酒店
可能係藍澄灣果間支那酒店

快閃嚇下就得...

Proud of tsing yi!

青衣狗宿已有狗站崗

有家歸不得都夠

推呀

Fc 唔係

警告你地唔好阻我番工呀

青衣手足加油，依家機場半孤島狀態

差佬宿舍地下已經有防暴
差館樓頂有差佬
啱啱路過比白色死光照 差啲盲

今晚練習定
聽日就可以減輕其他手足既壓力

吉爆左聽日就唔洗返工

青衣人 報仇

邊度要人 準備落樓

青衣人出黎反抗
開花

出車個位叫呀媽呀爸買完餸唔好倒瀉野呀

終於來

呢排青衣站都多撚左好多查飛狗，好難搞

美景對出同南橋兩個迴旋處

北橋迴旋

要遮要士巴拿 北橋

呢個可以考慮

青衣人反抗

隔離就狗屋黎

眼見得10個左右 到依加都唔敢出黎

青衣第一戰

青衣街市多便衣 ！！小心

柴灣都有
一樣每次開花都有份

青衣街市多便衣 小心！

搵個地方聚人先啦

北橋遮 士巴拿

依家搞青衣好似冇乜效益
定係留力聽朝?

青衣人報仇

加油💪🏻

推到leon

終於

#手動轉

散出去 真嘅
我個邊Mag朋友消息
但唔出得個名
一出就會俾人知邊個

Now search warrants r issued to unlock all arrested persons mobile phone. Try to let the students know, clear all
Info ASAP

40架狗車上緊city

快啲走

識得人仲係學校快走

手足小心便衣狗

手足唔夠人就散
破曉行動

推'

是咪第一次見青衣勇武

今晚唔得就聽朝
聽朝唔得就晏晝
我地要減輕其他手足既壓力

青衣人加油啊

青衣南真係超級多廢老

多到仆街

之前爆過閘機啦

安湄摟通長發商場橋有一堆疑似popo 行過 手足留意

青衣食過tg未呀？

推到黎明

官塘都開波

Push

未

未 好想家中廢老食下

對住警署嗌撚到喉沙
搵人應下丫

佢哋係咁照個後山

青衣好多藍屍
終於

長青對出馬路有人清緊

小心, 絕對唔好比人拉

未破處

青衣加油 港島咋

青衣 西貢 要加油呀

🙃🙃🙃🙃

油庫隔好遠，無用

仲有聽日破曉行動

公共交通行嘅主要幹道有青衣西路（來往機場/粉嶺/元朗） 南橋（往葵芳）同北橋（往荃灣） ，另外仲有昂船州大橋，但無公共交通行，自駕先會行。南橋旁邊仲有長青隧道，連接大西北嘅公共交通。

不過唔怕 想返工嘅話仲有248&249m轉港鐵東涌線

終於都unlock 青衣了

終於unlock

班狗準備攻入CU
無時間了

火魔409堆車 等班廢老 工都無撚得開

南橋三衝向青衣行緊

其實塞到青衣，自然出面d車都入唔到機場青衣都係其中一個春袋之一

晒mp

千祈唔好整釘

青衣警署隔離就係狗屋

唔洗兩分鐘添啊

唔好放釘 我想返工

青衣加油！頂住！

唔好放釘

青衣加油💪🏻

青衣班狗最近已經蠢蠢欲動

多謝手足，仗義幫忙

搞到青衣既只有青衣人 要團結呀!

有咩高見

成撚日停架車係消防局門口同迴旋處

清潔車頭玻璃?

放釘落長亨對落既道路，咁就塞死晒🤘🏻
平時有地盤工程已經塞
再咁放釘會塞上加塞

係邊？

加油呀青衣人！！

噴油/放呔氣？

東涌死都唔出tg

全港救中大

終於到青衣

附近得一條路極難走 一係就要上山
而且大斜路 個個轉彎就地板油落未必停到

加酒

南橋有狗 未fc

落街幫拖

青衣第一粒tg

青衣終於有人

聽朝北橋見

咩黎？

好多後生仔嗌

唔可以比中大孤軍作戰

屯門大戰緊

宜家咩環境

係青衣

青衣西路要塞入大欖同埋東涌個路口
同埋楓樹窩上青馬個入口
仲有南橋隔離個隧道先會阻到車入機場
三個入口
好似冇啦

多謝手足，好好休息

冇人仲好 更加唔洗保留咁召喚火鳳凰

上山上長亨，狗唔夠膽追

好感動 終於見到有人

死路黎架喎
一上一落

唔會唔夠膽，單程路

上長亨一封就走唔到啦

無人叫你行馬路，行樹林或引水道果邊上

跑埋去長宏就無路
唔通跑山跳海咩

之前d青衣勇武去葵芳荃灣炸

青衣小心呀!!!!!

長期強光 騷擾市民

青衣宿舍好難走 唔好留咁耐

開花

終於見到青衣有

聽朝北橋？？

青衣人加油！今天一個都不能少！

2豬1Eu 係門口戒備

行芳田美徑上！
長發、青泰對出海邊暫時平靜

神獸stand by

邊撚到?

日日經過見到都好撚嬲
戇99看門口唔撚知做乜

有狗增左援 小心

聽朝都要咁！！

塞青華苑個路口 就會倒塞哂北橋南橋
然後得返條長青隧道

有冇可能手捉聽朝搞青馬春袋

推巴士係咪青衣？

YES

長安

阻撚住消防

攻9屋

聽咩朝呀！？

我差啲以為青衣唔係香港一部分

長亨有好多福建佬住

好似平行時空咁

長宏仲多
專俾食老綜啲仆街

IP都唔洗check

真?

青衣北橋去荃灣沙田藍田觀塘黄大仙
南橋就葵涌旺角過海
兩橋冇左等於半死城

搞狗竇啦

麥美捐

青衣人有冇野幫到CU果邊

我心地差過你

長宏唔係有遠足徑落山咩？

青衣西路曉峰園對出燈位
有兩條後生煲緊煙
懷疑便衣
小心

夠？人地住緊酒店都唔知幾爽

聽朝會唔會好似今晚咁？

係時候比長康啲廢老見識下啦 等佢地仲個個鬼迷心竅想投民賤聯梁嘉銘

巴打有冇得del相
老實講真係IP都唔洗check 就大約知你住邊
小心自爆

咁d狗咪係山腳口等你囉

有冇可能坐私家車將成條東涌馬路封晒？

打狗宿

芳田美徑！！
担杆山船廠直上長宏

個間垃圾酒店都叫爽
張床被大陸狗訓過晒

和理塞
塞青嶼幹線

美孚橋，南邊馬路有人扔垃圾桶，對面全部垃圾，小巴美孚差啲炒車

青衣人加油！！
終於有料到
但不合作同罷工仲係唔掂
青衣成個平行時空咁 交通完全冇問題
班狗仲未敢係青衣放過tg
青衣人加油！

計角度

要太多人喇 收集材料揸車去放rb封路好啲

真係快閃 不過睇得出好多新手足同埋比起其他區真係好少人

間酒店又偏僻又舊又污糟
你慢慢爽飽佢

中大已經被圍

注意安全

又圍

青衣而家咩環境？

平靜

搞青衣機鐵唔該
只要聽朝係機鐵不合作
大把旅客同打工仔冇車坐
燒政府春袋

所以話覺得青衣多陰位我唔怪得大家，睇嚟呢位手足唔係住喺青衣

青衣起碼有四條車路可以去到青馬大橋
如果全部都封晒就真係好麻煩，大家千祈唔好咁做

果間直程係賓館黎...

唔該

唔建議
機鐵 青馬真係青衣命脈 千祈咪搞

乜好似 完全係呀

間野殘到爆 連爆房都做唔到

青衣第二邊有冇野發生

聽朝有無機會搞搞青衣D社畜 唔比佢地返工

青衣人加油呀要 各位手足一定要小心

岩先班黨鐵聽聲好似撞到野 依家停咗係岀面

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

0018 sorry有點矇

無左南北橋同港鐵就返唔到工...

青衣真心難搞

南橋
北橋
汀九
青馬
昂船州大橋
都係命脈！！

未入晒青衣站個架機場快線做咩事
急剎之後一直唔郁停咗係到

block南北被動罷

保護好自己

南係正狗屋則邊 會唔會好有難度

長安邨夠唔夠距離空投東涌線?

青衣手足塞撚左架鐵 好撚勁

如果走要向美景同青衣ive方向走

今晚嗰架泊正兩度閘中間，戇撚99
迴旋處又擺一架

想問下其實青衣有無Telegram group?

同問

好似長安迴旋處有消防 清左一條be

Rb

咁影真係同自爆無分別

頭先開始警署好多聲響

住警署附近

手足們多加小心

我已經知佢住邊⋯

架機場快線急剎車後停係到10分鐘
未入晒站

我都知

快手叫人del

2條路 涌尾/美景，大圈去返長亨/長發

唔好再推樓上自爆個張相喇

最撚煩係d狗成日係狗屋podium位望黎望去

千奇唔好搞青衣南，有中石化油庫係度
97前火足過一次好大獲㗎，諗起都驚驚

大家可以參考天水圍手足做法

朋友比我姐

應該係工廠停車場黎啦 唔洗驚

其實我都知
就係咁先擔心 對面狗窩d人都會估到

朋友話經狗屋巴士站會stop and search

我都聽到 我屋企同狗屋都有d距離
青衣手足要小心

我見到就躁
出出入入又照後山唔知做乜9

同問
好似無？

我都聽到，有幾架狗車出緊來

有

Link?

好似得荃葵青有包

幾時先到淺水灣開波呀？

Pushhhh

其實放釘係南橋迥旋處同埋長安三角位已經仆曬街
呢排仲要搞工程
平時都塞塞地 一定爆炸

青衣公海grp

報告一向係咪南北橋都被封了:(

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

啲消防救護會成日經過 但無傷者 然後d 人就會主動折路障
利申 聽人講

好波

係咪岩岩開

又無加密

都係走先

sorry 唔清楚 我都係岩岩join

有地鐵工程人員檢查進入青衣站前嘅路軌

青衣真係幾難搞

加油 青衣人

青衣

懷疑青衣冇警賊 搞左咁耐一隻都冇見到

聽朝

青衣人 加油

催泪之城
全城抗战

青衣文宣好犀利㗎

青衣要等青衣人自救
入唔到嚟 出唔到去

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

徐步高 徐Sir 教大家

踩線觀察

團隊合作

Mark好目標

構思行動

青馬都係時候了

鬼鬼地 小心

靜英英

有個開咗好耐

講乜柒青衣人知咪得

應該係滅火筒🧯黎

之前海濱橋先俾人燒完成條黑晒

好多藍屍廢老同清潔工聽民賤聯號召朝朝倒屎咁早去清

催淚之城
全民抗暴

海濱橋嗰邊冇去過，但係青衣城一二期中間成日都好多文宣，好多人會停低睇

收嗲啦唔知就咪撚問
知嘅繼續知唔知嘅繼續唔知

海濱橋唔係即係上北橋果個位咩

Update到宜家南北橋狀況嘛？

你係咪講緊青衣連接荃灣嗰條橋我唔太肯定係咪講緊同一個地方，但係我之前見已經起番好文宣

咁啲狗點會驚

我貼左倔強兩個字到而家都未甩過

青衣人訓醒就準時番工

全職抗爭

春袋所在

sor唔記得加密

你穿左
“你地”咁點贏呀
一定唔係自己友先

迴旋處太近狗屋 如果守既話需要好多手足 而且青衣係個島唔熟路好難走 唔建議其他區手足入去

幫手report佢del啦

開花開花 青衣聚多啲人繼續加油

唔係TG黎，諗太多

青衣而家咩情況

狗宿狗屋班狗驚撚到

半荒島狀態

青衣手吹好波呀

好想睇D狗過勞猝死
到時一定好多香檳飲

青衣站尋日已經係突破
但今日仍然如常平行時空 返工返學
青衣人加油好冇呀！！！

唔好搞黨鐵

多謝今朝青衣站的每一位

滅火筒黎😂

唔夠呀 聽日繼續大大力罷！！！

今晚有冇活動

東涌撚照常上班

大家聽日早少少啦
聽到有d十點先話出黎
真係好撚㷫
雖然大家手足
尋晚係好難訓得著
但十點你塞條撚咩

青衣狗宿易守難攻，難搞。

所以一直先冇人搞，真係千祈唔好搞

呢個位普遍人入唔到去，大家係一樓見到既只係控制青衣站既控制室

聽日青衣塞鐵有冇多d人
今日東涌線好暢順

救人呀！長發！！

救人呀！！！

咩事？推咗先